媽媽聽日出殯了

cancer一切都黎得好快好突然
好唔想接受呢個事實
拎死亡證，聯絡殯儀，搞遺產承辦各樣種種，每一樣野都提我阿媽已經唔係呢個世界上
唔敢面對聽日係我最後一次見到媽媽個樣，好彷徨，好陌生既感覺 媽，我冇諗過啱啱畢業就要一個人著手幫你辦呢d事，我真係好唔甘心，點解燒紙錢既對象係你..我好唔捨得你

希望ching堅強

Rip...
巴打要振作

加油

rip

撐你

Rip
希望你振作

Ching 頂住，rip

好好生活
媽媽喺另一邊想見到你開開心心
好好地大喊一場its fine

加油呀 媽媽會好榮幸有你呢個仔女

節哀順變
痛痛快快喊一餐會舒服好多

加油啊

巴打要加油

伯友 安息

巴打節哀，但你要諗佢宜家唔駛再因為個病再受苦
想去邊就可以去邊，會開心好多好多，要為佢高興

巴打加油

我睇到個鼻好酸。。。 師兄，加油！！

add oil 你仲有我地

rip
加油

節哀啊巴打
癌症真係黎得好突然 又會好快咁帶走一個人

巴打振作，日子仍要好好過去報答媽媽

巴打！振作We are here!!

大大聲喊 會舒服d大家都支持你 保重巴打

活好自己，先對得住你在天既呀媽。
R.I.P.

頂住呀

Ching加油

Rip...ching我明你
我屋企人都啱啱走左
冇諗過呢個人對我黎講係咁重要
永遠都係失去左先識得珍惜
仲要見唔倒佢最後一面
好掛住佢...

巴打保重 相信你媽媽都想見到你開開心心生活落去

聽日好好咁同佢講再見 加油 ching

樓主一定要振作

Rip 頂住

樓主加油

巴打加油，撐住

RIP \|/
樓主加油

加油！好好陪埋媽媽最後一日！
我都唔敢想像有朝一日會有呢個畫面，淨係諗下都好傷心

巴打加油 節哀順變
你媽媽一定想你活得開心

Rip
巴打撐住..

過來人 明白你
呢一刻講d 咩加油唔會入耳
因為淨係覺得失去左媽媽 個天係冧左落黎
巴打 你媽媽上左天堂唔駛再受病痛折磨
而佢亦會響天堂守護住你

一路好走，人大咗感觸真係大好多

頂住

好沉重人生無常...rip

巴打您要撐住 我會支持您

岩岩畢業又真係細左 d...
抒發完情緒要堅強，人生仲有漫漫長路

巴打節哀順變
相信你媽媽晌天堂都唔想你唔開心
好好繼續生活

你已經好叻 媽媽係嗰邊都會繼續記掛你
加油

Rip
Take care

Ching 加油 我中二個年爸爸都因為肝癌走左 發現個陣已經好遲 所以真係要珍惜眼前人

巴打頂住

唔好再睇POST
訓到就訓,訓唔到,執小小野,聽日拎埋上山俾媽媽
其實人走了,佢無野需要gala, 但媽媽最想見的就係你。

十一年前，我爸爸離開了。
十二歲嘅我，唔知發生咩事，後來先知道人嘅生命真係好脆弱。
雖然仲有一段日子，不過其實我每一日都擔心自己喺我老媽離開嗰日會點，
可能抵受唔住，陪住佢走...

一開連登，睇到你嗰段字，有d感慨。
我唔知你邊度人，咩家境，不過好好生活落去一定係比父母最好嘅禮物。

R.I.P

Take care
來生再續母子緣呀

振作呀

加油巴打 比自己喊下啦唔好忍住

RIP

巴打 take care

振作呀巴打
r.i.p

巴打 活好每一天

手足頂住

巴打振作
伯有安息
😢

我明白失去摯親嘅感受
支持住呀...活好自己嘅生命
你媽喺天上會見到

無得食媽媽煮既飯了

希望大家既留言可以陪伴住你渡過傷痛
難過時可回憶過去的開心往事
當下更加要對自己好d 先係報答母親最好方法

共勉之

巴打加油！

加油 頂住呀

加油師兄

明白呢種痛 你加油
撐落去

頂住啊ching 願你一切安好

要堅強， 聽日要做得好好睇睇。 陪你媽咪行埋最後一段路。 我都有同樣經歷， 好明白日子一d 都唔易過。 但係你一定要堅強， 好好生活， 相信你媽咪都會想見到你好好生活落去。 加油， 唔好放棄。

加油，振作

Rip 振作呀巴打

巴打
與你同在💪🏻

巴打撐住
加油

R.i.p

撐住啊巴打

有咩事可以上黎放下負

所以要珍惜現在

巴打頂住
有咩心事上嚟同我哋傾

加油！要堅強努力咁生活落去

巴打，媽媽應該最想你好好照顧自己

加油呀，手足

加油，你媽媽會一路陪住你

聯絡殯儀, 送佢最後一程, 拎死亡證, 處理遺產, 申請骨灰位, 過程漫長又痛苦, 依一年我都經歷過

巴打節哀

RIP巴打
要頂住 有情緒要發洩唔好屈住

做更好的自己，堅強樂觀，你媽咪一定感到欣慰

RIP
努力

此刻我媽媽住左醫院兩星期
我都好掛住佢
會諗有一日佢唔在時我會幾折墮
唔識安慰你
保重
時間會治療的

巴打振作

RIP 你媽媽會以你為榮

巴打你已經好堅強架喇 放心有好多人會陪你捱落去

rip
振作啊！

Take care

比自己釋放情緒，大個仔啦

加油
望住佢地都開始老
好好珍惜

節哀順變 巴打要振作
你媽媽都想見到你活得開開心心的

節哀

rip 撐住啊

R.I.P. 巴打節哀振作

唔好高估自己。
我媽走後我扮堅強，結果六年後先走返出黎。

好好地哭吧。

d p牌仔真係勞鳩氣

btw 伯母好走

add oil ar

sosad 唔係咁用架
你而家變左笑鳩人

巴打要撐住

抱抱你很乖很懂事

Take care Ching

加油啊
你媽媽一定會好感動你咁孝順
時間耐咗 會好過啲
仲有巴絲支持你！

Ching 加油
有唔開心最緊要搵朋友傾

想喊就喊出黎啦
需要朋友陪要主動同佢講
唔好自己承受曬

利 經歷過

想喊就喊出嚟，唔好忍住
呢段時間係會非常難捱，因為d回憶會不斷飛出嚟
傷心難過就由得自己，唔好忍住d情緒
好好喊晒出嚟，然後好好生活
你媽媽先會放心

頂住啊！！！巴打

冇人嘅時候唔使抑壓自己情緒

想喊就喊

巴打頂住呀！

振作呀，失去親人總係有萬般不捨，但路仍然需要行落去

偶然回憶一下過去美去時光都係一種動力

Take care

巴打想搵人傾計可以加我tg

聽日好好地將最後想同媽媽講既說話講晒出黎
唔需要強忍眼淚
要喊既亦盡情喊
媽媽一定會喺另一個地方睇住你
一定要好好生活
加油

節哀順變
要好好活下去啊！

巴打 堅持住呀
媽媽會喺上天保護你

take care

希望你加油！
媽媽在天堂上看著你
可能撫著你的臉
對你說不要擔心

巴打你已經做得好好了

啱啱陪男朋友經歷緊
加油，即使你講唔出心入面有幾痛
但了解你嘅人一樣係好想幫你好支持你
唔需要迫自己去接受
你係有唔開心嘅權利嫁
喊完就無事，唔開心就第日又喊過
但要知道生活都係要過落去，媽媽最希望你可以開開心心

sor for 1999
但經歷過就會知道，其實香港嘅生命教育做得好差
大家只會把情緒收埋，好似唔比人知唔到人見就無事
我自己都唔識去表達，只想到一點支持樓主

你好叻，想比個hug 你 加油

頂住啊💪🏻要爭氣啲硬淨啲唔好令伯母擔心你啊

幾時到老豆

RIP樓主媽媽 呢個艱難時期 感情好嘅家人走一定唔容易 有事唔好收埋 盡量傾訴

加油💪🏼

巴打 加油 吸一啖深呼吸 無野捱唔過

巴打我好明白你
我相信你媽媽一定好安慰佢可以睇到你畢業

上年我有個frd又係咁 佢呀媽由知道cancer到過身都係2個月內既事

節哀順變

加油巴打

屌你老母

加油啊！

做媽媽既 希望仔女開心過每一日
巴打振作

rip
我明你感受，加油😢

節衰呀巴打，伯有安息

*到 = 比
唔好意思，不斷打錯字

唔好笑啦

Ching 加油 我都經歷過 需要時 間
RIP for your mama

佢永遠都會係你既後盾 而且佢一定會以你為榮 你係佢最大既驕傲.

加油啊巴打 呢到好多人愛你

Rip...

rip 加油

加油，佢無走到，佢住左喺你個心入面，你掛住佢嘅合埋眼就見到佢

RIP 要堅強

我屋企人都係幾突然咁
冇乜野

撐住

巴打 你阿媽只係暫時同你分開左 佢一直都會係天堂守護住你 你地終有一日會再見 你要堅強啊 撐住啊 你阿媽都唔想見到你咁 比心機好好活下去 咁伯母在天之靈都會安心

Bro we are here and stand with you
我完全明白 我上年都經歷過
甚至之後每一日嘅生活同習慣都係提醒我佢已經唔喺到
希望你堅強 我都撐左一年...

星期五到我婆婆

我撚有笑咩 將心比心啦

辛苦你喇頂住 仲有我地
我都唔敢想像有呢一日 諗下都眼濕濕

雖然成日聽 人總有一死 但發生既時候都係難以接受
樓主好好沉澱下 有情緒要好好發洩 唔好壓住壓住 真係唔得要搵人幫自己
你媽媽過左生 你作為仍然活著既 要好好咁生活
好好咁思念媽媽 佢會活係你既思念入面
日後同你既下一代講下你既媽媽

Rip

加油，好好代你媽媽活下去

Ching 撐住

巴打加油
就咁聽你形容已經feel到好心痛

生命無常
樓主撐住 好多人支持你

加油...堅強

振作，加油巴打

節哀順變

巴打加油 伯母在天之靈一定想你好好振作生活落去

你好叻 一個人撐到現在
明日好好送別媽媽

節哀順變
加油

攬實樓豬

見巴打個post我就諗起
阿媽走左就黎六年
當時由正正常常入院到離開
只係兩星期

我宜家仲會時不時夢見佢
子欲養而親不在
巴打加油

屌你識唔撚識用㗎

阿彌陀佛 師兄加油

RIP
加油

呢個係恥笑用啊柒頭
用下個腦先留言啦

生離死別動物之恒常事也

爸爸呢 同埋有冇兄弟姊妹

生老病死 必經階段 睇開啲

我公公都聽日出殯

加油ching

巴打加油巴打媽媽佢會以你為榮

振作

RIP
撐住呀巴打

你老豆老母就聽日

加油
啱啱發生既依段時間係最唔好受
但要努力撐住
要喊就喊 唔好死忍
我Daddy都走咗兩年啦
我知道依家既你好徬徨好辛苦
有咩就上黎同大家傾下偈
記住唔好死撐
我唔想見到兩年前既自己
All the best 小心身體

rip....樓豬要加油撐落去

加油呀巴打

時間可沖淡一切 但呢段時間你可能會有時自己一個痛哭 我六年前都係畢業半年母親就Cancer過生 老豆再隔兩年cancer走埋 呢六年發夢見母親都會大叫媽咪咁喊醒 雖然我而家生活笑容會冇左 有時仲會行屍走肉feel 盡量搵興趣分散注意力吧 有朋友就多d聚聚 珍惜當下

你仆街死啦

Rip希望你可以快啲捱過失去至親呢段日子

RIP
你要加油 屋企仲有邊個同你一齊過

加油 振作

頂住啊樓主
媽媽會為你感到驕傲

樓主加油！伯母會喺天堂守護住你，記得錫自己身體多啲，就係盡了最大嘅孝義

Rip 加油巴打

stand with you
YNWA

R.I.P

一定要釋放自己情感，要喊就喊唔好屈埋

伯母最幸福就係有你陪佢走過人生既日子

終有一日大家會再遇見

會同自己講 我依家係孤兒/單親啦
個種感覺好難受

Take care bro

珍惜當下，學會堅強，好好記住每句「再見」

振作 你媽媽會睇住你

加油啊巴打！
哭出黎會舒服啲

媽媽無走，佢永遠活在你心
好好努力生活，承傳伯母

可以聽下Tears in Heaven
當年我都係咁聽下聽下捱過左

生活好，振作做好自己，俾媽媽見到更好的你

加油 巴打

頂住
仲有好多巴絲係度陪你

加油！回頭會見到好多人支持你

盡情喊出來，唔好屈住屈住，情緒要適當地發洩。

伯有會保佑你

RIP.手足要頂住呀！

手足堅強
我都想像唔到會係點...

全世界既人都係咁
生命教育一定要用生命來教
根本冇分別

振作 上年尾婆婆過身都有你依種感覺
一切黎得太快
幾難接受

巴打 有咩唔開心就喊出嚟 會舒服啲
雖然幫唔到你啲咩 但如果你好唔開心想搵人傾訴吓嘅話 我地會喺度陪你
我相信你媽媽一定會喺遠處望住你成長

Hope her soul rest in peace
Brother take care

頂住阿，掛住嘅就喊岀黎啦

Ching堅強，伯母見到你咁生性都會走得安樂，會撐到過去的

利申：老豆大半年前突然走左

加油，頂住樓主。你媽媽在天之靈都想你開心㗎。

喊過 痛過 就要重新振作 你得㗎 加油

撐住呀！

樓主 加油

巴打撐住

振作巴打

好好保重。可以既就大聲喊出來。
一唸到自己啊媽有一日都會離開自己時，就好唔捨得好心嗡

RIP 加油

成個屋企氣氛完全唔同哂 變到好陌生 初初同屋企人仲會少左溝通 多左爭執 個感覺係好難受 我頭兩年仲頂得住 之後真係行屍走肉 唔知生存為咩咁 之後屈左係屋企半年同去左一個月台灣散心 同陌生人溝通 係同唔同人溝通過程去比自己搵返其他目標 或者想法 而家心情係平順 但情感會壓抑住 遇到咩事都唔會有咩起伏咁

保重

加油呀

保重加油，為咗你媽媽更加要堅持

Rip... 要堅強

巴打加油 唔好太傷心 你條路仲好漫長
你媽媽都唔想睇到你唔開心 振作 努力

上年差唔多年尾家父都突然肝衰竭走咗
巴打撐住呀

rip, 咁樣諗，先走既人唔洗承受依種傷心

好好記住媽媽既愛 保重

睇完巴打段嘢 喊到收唔到

撐住
RIP

今日我都不幸得知自己表舅出意外過咗身
佢係個好好人 好溫和嘅長輩
一個意外留低老婆同兩個仲好細嘅小朋友就咁撤手人寰
唐突到有啲難接受 生命真係好脆弱

會想有一個制 㯲左就會無痛離開依個世界/就咁直接關機 從此不再啓動
另外佢離開個刻 好似將你打左入夢世界 因為一直否定佢係事實

加油呀要堅強呀巴打

加油呀 要堅持落去 唔好令媽媽傷心

bless you

ching
保重
she would know how you feel

take care樓主

加油樓主

我想像唔到個日係點
加油啊ching頂住

巴打保重

RIP

加油呀ching,撐你!
有咩想分享同我地講,我地聽

加油啊巴打

請樓主節哀順變
你媽媽在天之靈都知你非常孝順

講緊你個公仔咋

巴打撐住...
要好好咁生活落去！

加油有唔開心要繼續上連登
好多人支持你
過埋聽日會慢慢開始接受
聽日會好難受 但撐住
呢關你都過到 之後無野再難到你

利：爸早三個月走咗
我明你心情 我睇完你段文字都喊咗

保重吖巴打

加油 慢慢振作 以後要靠自己喇

巴打保重。
佢只係換個方式係你身邊，佢未必實實在在陪你走以後嘅路。
但佢一定會無時無刻支持你

巴打振作 好好生活落去 你媽媽天上見到會安落

Ching振作，為左媽媽要活得更好，佢會知道的

RIP
巴打唔開心完就要振作
之後要活得精彩
伯母係上面見到會替你高興

加油吖！

伯母R.I.P.
手足振作

巴打保重 你媽媽一定會喺天堂守護住你，加油

Be strong bro

巴打 撐住
時間好難過 但我地會陪你
對唔住呀 我唔識安慰

巴打堅強 你會變得更強 信我

Rip...巴打加油

R.I.P. 巴打要堅強 加油呀

加油！要堅強呀！

everything will be alright

世界仲有連登巴絲關心你

佢只係用另一種方式陪住你
巴打要努力生活呀

巴打要堅強
其實都係人生必經階段
你媽媽係天上一定會睇實你
一定會好驕傲有你依個仔
唔好令佢失望 加油加油

Rip 撐住呀

加油呀巴打
有咩事要搵人傾下呀 唔好鬱住鬱住

加油💪🏻

樓主加油
睇返你舊時既po睇得出你係一個好重視媽媽既人
撐住！

能見證你畢業 已是做媽媽最開心的事
她 只是換了位置 永遠住在你心中

巴打...
好好送埋伯友最後一程

ching加油

你係咪覺得自己好風趣 屌你老母

啱啱睇完coco然後就睇到你個post,感受好深
巴打，傷心就喊出嚟啦
記住你同媽咪嘅一啲美好嘅回憶，帶住佢好好生活落去
加油啊巴打

加油 撐住呀

RIP 巴打振作!!
媽媽都唔希望見到你咁傷心..

伯母知道你有孝心加油呀ching

巴打Take care

巴打加油。
我爸爸都係前排cancer走，都係睇完我畢業禮過幾個星期就走咗。
有時會喺度諗佢係咪見到我同呀哥都出嚟做嘢，先安心咁去。
我仲喺佢入院前一晚，同佢鬧大交，結果嗰晚就係佢喺屋企既最後一晚。
係有好多遺憾，更多後悔。
見住爸爸由講到嘢、食到嘢，到最後兩日嘢都食唔到，只係好辛苦咁呼吸，甚至發脾氣自己抆晒啲呼吸器，我就覺得佢走咗，反而對佢係一種解脫。
好記得爸爸臨走前喺醫院調去大房，比親友做告別。
親戚話比啲甜既糖水比爸爸含住，意思係帶啲甜走。
我叫親戚幫手買佢最愛既haagendaz雲尼拿味雪糕，只係用棉花棒喺爸爸利面掃兩掃，都唔知有冇感覺到任何甜味。
cancer療程過程一定好辛苦，唯有安慰自己，佢喺另一個世界冇病痛咁幸福咁生活緊。
聽日係你見你媽媽最後一面，早啲訓，好好地送佢最後一程。振作。

當日由我撳掣親手送媽媽入去火化
到而家過左幾年我都未忘記
時間可以沖淡一切係呃人嘅
無時無刻都會諗起以前相處嘅日子
係會喊但係咁先証明到佢存在過
堅強d啦巴打，喊哂出嚟要繼續行落去

Daddy呢排都確診cancer
睇到呢個post 唔識安慰你
知道你一定好難受好難過
手足你都要加油

RIP
媽媽會變成天上星星看顧著你的
想哭就哭吧 辛苦你了

振作 !!加油

頂住啊巴打

唔識安慰人 但想喊就喊啦唔好屈住
有咩事呢到好多人會支持你
記得要堅強好好咁繼續生活
共勉之

「陌生的墓熟悉的人不見君」
咁巴打好好珍惜最後一次見啦
您媽媽都唔會想放低你一個人
您估佢唔擔心你咩
做好自己，唔會令佢走咗都要擔心你啦

真唔識定假膠啊屌你老母

加油 想喊就喊 唔好忍

堅強

加油吖...睇住我屋企人都老了 好驚

兄弟，振作

巴打保重，我媽半年前都突然間走了，一開頭一諗起佢就會喊，到而家夜晚一個人諗起佢先會喊。我會盡量俾佢知道我過得好開心，唔洗佢老人家係天上都要擔心我呢個唔生性嘅女

見到都覺得心upRIP
巴打你自己都要保重

加油巴打 我老豆都患左cancer 我都唔識點安慰你

如果係我一定接受唔到 咩都做唔到 巴打你已經叻過好多人了 要加油呀

RIP
加油啊Ching
要好好生活唔好令阿媽擔心

Sorry! RIP

現實有時疑真疑假，人生就係咁，好好生活。

聽日大喊一場
之後放媽咪喺心 重新出發

樓主 一定好唔開心 ..要努力生活啊

加油！

p牌已經要俾人block，反省下

加油 你仲有我哋一班手足 我哋係永遠嘅屋企人
媽媽RIP🙏🏻

佢去左個更好既地方會係天上守護你

加油呀巴打!!!有咩唔開心拎上黎一齊傾下喇!!!

我都經歷過 媽媽走之前癌細胞上腦 連我都唔記得
嗰時我先15歲 嗰段時間真係好難捱
一開始我一直自責自己佢生前冇好好咁對佢
但好彩既係我仲有家人 都令我更加珍惜家企人
老土講句人真係要失去先識珍惜
我嗰時用左1年先走出低潮 靠食藥 見社工
隨時間過去我慢慢放低件事 講真冇可能完全放低
我到依家不時都諗起佢就喊
有咩事要同人分享 唔好自己一個人受
加油

唔識點安慰
但如果樓主唔開心想同人傾
我哋願意聽你講

你媽媽喺另一個世界會幸幸福福嘅

好驚有呢一日嘅來臨

rip 巴打

加油呀巴打 你唔係自己一個㗎 仲有我地撐你

Rip
堅強 哭出黎舒服
媽媽係令一邊會好安慰

唉 rip

伯友rip
巴打保重

一定好難接受，
比自己抒發下
唔好忍住阿
撐你

我老母上年過左身,隔左個月都走埋。
冇發過關於媽媽既夢

Stay strong

Rip take care

巴打我都係

撐住 巴打

手足保重，比個攬攬你

ching 撐住

其實係最唔想面對就係岀殯果日...

加油
真係要加油

Ching 堅強呀
我都係大學畢業個陣媽媽過生
都6、7年
都依家間唔中都會夢見佢

樓主要加油！

Ching 加油

RIP 撐住呀

Rip
巴打要振作呀

我真係屌你老母臭西咩 你係我面前我真係打撚鳩你添啊仆街 笑乜柒啊

撐住呀

巴打 撐住，一個人撐唔住時揾朋友傾計，呢個時候應該好需要人陪。

巴打要振作 頂住

你啊媽只係換左另外一個方式守護你
堅強啦ching

宜家只係暫別 幾十年後你會去陪姨姨㗎

RIP樓主要堅強呀

巴打加油
要搵朋友陪住呀
唔好自己死頂

加油啊樓主
你媽媽會係你心入面一直倍住你

師兄辛苦你了 知道你一定好唔開心好多回憶
我諗你媽咪上天之靈都會想你一世都開心
你要加油呀

手機嘅錄音重可以聽返
記得back up
雖然都係啲食唔食飯
但耐唔耐聽一次都好夠

加油

巴打頂住啊

巴打，要撐住呀!
我明白失去親人既感覺，係非常非常難過但都要撐住
人生仲有漫漫長路，我相信伯友一定希望你好好咁生活落去

You are not alone, 我們都在!

祝你早日脫離傷痛

同意

樓主 感受到你悲傷 呢度全部巴絲撐住你

咪撚on9啦p牌仔 未撚比人屌過呀

保重加油
當初面對爸爸走咗 有個朋友叫我用電影coco 嘅角度去諗/面對呢件事 事情變得冇咁難過

只要你冇忘記佢，佢永遠都係度

Stay strong ar 希望你媽媽係天國會快樂

I’m sorry to hear this
我daddy 2年半前都因為cancer走咗
睇唔切我grad
你宜家嘅感受我完全明白
想喊就喊出嚟啦 加油撐住

Rip
巴打
之後日子可能會難捱
但無論點都要頂住
身邊都會有好多人撐你

加油啊Ching

頂住呀巴打，知道你一定好辛苦，但時間係沖淡悲傷嘅良藥。伯母肉身雖往，但精神、回憶不朽。佢永遠住喺你心入面，與你常在。加油。

加油巴打 想喊就喊
好好照顧自己 珍惜眼前人
向好方面諗佢唔洗再經歷病痛
佢會一直守護你

你要振作之後努力生活 你媽媽一定會好欣慰

撐住呀ching !!!

rip
加油，好好生活落去

巴打有咩想講上黎同地講
我地一定睇哂佢！

振作唔開心上嚟呻下
呢度好多人陪你

巴打振作！

巴打加油頂住

7 年前老豆走,我都經歷過,又係cancer , 又係係我剛大學grad 的暑假,老豆開始唔舒服, 7月知道第4期cancer,下一年1月就走了

過左咁多年仲好記得老豆走當日既感覺,有D唔真實,但知道以後都唔可以再見到佢...之後一路搵工,做野, 幾年都有發夢見到老豆...

搵下朋友,家人,同學分擔一下,希望你早日走出傷痛

幾行字，令我有少少眼濕濕...
我諗返起阿嫲臨走前果半個鐘

巴打振作

Rip 其實心愛嘅人係唔會永遠離開我地 佢只係轉左做另一個形式活係我地既心入邊 當第時你遇到困難或重大時刻 你都會更加清晰地回憶起佢

撐住啊！

巴打頂住呀
3年前我媽媽都係生cancer走左
係佢走前一刻可以陪到佢，望住佢安詳咁走個心都好過小小
希望巴打你都可以走岀困境

你媽媽永遠活喺你心入面

49日中陰身把握時間做超渡

唔好影衰鏝狗啦

加油，照顧好屋企人

夜晚見到呢D post真係眼濕濕,
保重兄弟

諗起我婆，前一晚先見完佢，講好初一要食飯，第二朝就收到電話話佢走左。。。依家已經拎左骨灰，但我都仲未接受到。。。好耐冇見過佢。。

做乜𠹌嘢啊

撐住 take care

巴打要振作

加油呀 ching
係好難接受 比啲時間自己消化下再move on

喊出黎舒服啲

老豆6年幾前胰臟癌走左，好記得去前一星期已經聲沙到講唔到野，去前兩日仲昏迷左⋯慢慢睇到個pulse 停止。

但相信佢係天上一定會睇住我地，將來相見吧！

好好生活，為的是將來再見！加油！

加油 一定撐到過去

巴打

Stay Strong

加油 頂住

諗起中學果陣，半年內走左兩個至親...

I'm sorry for your loss...

想喊就喊出嚟
It's fine to be weak sometimes
依到成班手足支持你

伯母，請安息。

伯母在天之靈會保佑你

巴打加油 呢度有好多人支酒你！

加油呀巴打！要堅強，活得健康、開心！

R.I.P.

人總會死一次，cancer走也許不會痛苦，離開也許是好事。🙏🏻加油💪

借膊頭比你

媽媽喺我DSE完就走咗，都過咗三年。
其實永遠都無可能get over到，有時會更希望自己痛多d，都唔想自己麻木。
之後只有喺夢境先可以見到佢。

會有好多遺憾，怪自己小時候不懂事。
人越大，對屋企人嘅臉皮就越薄，怪自己好多野都無講到出口，怪自己點解唔影多d相留念。

剛剛開始會唔敢睇番whatsapp記錄，唔敢睇相，唔敢聽voice message。但之後會發現自己只剩下呢d野可以hold on to。

之後唔會再有人叫你早d番屋企、飲多d水、著多d衫，無得再食住家餸。

死亡唔可怕，最可怕嘅係離別。
最後媽媽對我嘅叮囑只係希望我開開心心健健康康，相信樓主嘅媽媽一樣。其他人都要珍惜眼前人。

Take care!!!

啲眼淚停唔到⋯節哀呀

加油take care ar

要撐住自己阿 呢樣係你仲可以幫佢做嘅野
你嘅身體係佢留係世上最大嘅禮物 加油

人生就如一場戲 每個人都要經歷生老病死 親人或自己總有一天都要經過 總要看開啦 記住燒多啲黃色花花型果種解脫咒 買印得清晰啲 可以減輕走後嘅痛苦 只可以講陰間用得特別多 走後仲會有死前果種感覺 通常都係痛苦同埋需要例如 水或肚餓感 還有要摺嘅金銀加有印刷嘅冥通同天地銀行銀紙果啲勁燒就得喇 其餘殯儀都預設好晒

攬炒

每個人都必須迎接呢一日，加油手足， 我都擔心緊呢一日但係都必須要面對。

加油
人生必須要經歷既一課
食好訓好 樓主媽媽會係天上面守護住你的

睇字都眼濕濕
加油啊 伯母係天上面會保佑你

樓主媽媽一路好走 係天堂過得開心

Hughug rip 祈禱 試下connect下
太辛苦搵多啲野做分散注意力
做野發夢行山出走

諗到媽咪以後會走 就已經喊到個鼻塞曬
巴打 好好抖下 你媽媽仲會係你心目中陪住你

加油巴打

同埋邊個咁無鳩聊續個comment負皮
話緊你呀戇鳩仔

堅強！！！頂住！！！

你媽媽見到你畢業
可能是她一輩子最開心既事

媽媽不在的日子
你要生性做人
媽媽跟你講過什麼
要好好記住啊

你可能會偶然想起媽媽
傷心難過
明白的
你要好好振作
媽媽一定以你為榮
加油!

法性講堂 - 《生死兩相安》佛法講座
講者：釋法忍博士（港大佛學研究中心客席助理教授）

堅強啊巴打

巴打節哀順變

振作 好好生活落去啊

睇到眼濕濕 巴打要堅強呀

加油 睇個post睇到好想喊

巴打 加油啊

節哀
好好釋放一下自己既情緒
之後振作 加油樓主

頂住呀巴打

我四年前經歷同你一模一樣
堅持支撐住呀

撐住 唔開心就喊出黎 講出黎
盡情地懷念 盡情地發洩
亦唔需要刻意逼自己即刻接受事實
我地陪你捱唔好忍

其實我都唔敢想像有一日 父母走左 之後
自己會點
希望你努力生活落去 雖然我未宜家未經歷過，但我知道一定係好難受 一定會捱過

振作
stay strong

加油！
我成廿幾歲人仲未有過重要親人離世
呢刻好掛住阿麻但因肺炎返唔到內地探佢
好驚啊

同路人 我媽媽都只係剩返幾個月時間 我都好傍惶

我都好明你感受 加油啊 過咗聽日就會告一段落 再俾自己抖抖

RIP 相信好多師兄明白你心情 堅強

擔心你，要加油呀

God bless you and your Mum! Rip

加油
想喊就喊 喊出黎會舒服d
上年都有重要既人走左
一開頭係好辛苦 一諗起d眼淚就飛出黎
但唔好令自己沉迷係負面情緒咁耐
都要靠自己好好調適
加油呀 人愈大 愈避免唔到見住身邊既人離開
好好珍惜而家仲係到既親人

加油Ching! 唔容易過，但有一日時間真係可以治癒到你

樓主 加油呀

巴打 有咩唔開心既講出黎 喊出黎
唔好死忍呀

加油 💪🏿

唔知可以講咩好，巴打保重！

rest in peace

Rip
撐住

頂住呀
加油

加油巴打

有時都希望自己比兩老先行

振作呀
你媽走個時有你陪住佢已經心滿意足喇
好好生活落去

巴打 有咩都可意
唔好屈埋屈埋 ok?

巴打努力活下去，你媽媽一定係想你好好咁過

加油呀巴打 大家都會陪你

加油巴打！

頂住呀手足

喊完就要振作，努力生存唔好要阿媽擔心

巴打堅強

加油！我有家人都係Cancer走😭
我好明白你心情:(
Stay Strong and take care!!
I’ll pray for you and your mother
R.I.P.

黃定藍

:,( 師兄加油

自己要堅強面對知道嗎 媽媽走了

巴打 加油 撐住

支持住啊ching

好好喊一埸啦
你媽媽會看顧你

Take care!

時間會沖淡一切
撐住搞埋佢啲後事

之後比小小時間自己冷靜下
要習慣自己一個人唔容易架
需要嘅就出街搵朋友陪下

我明你係咩感覺
撐住呀！

樓主要學識煮飯，我依家都係日日出去食，有時先會自己煮

Sadhguru幫到你

青...加油....

啱啱畢業就繼承遺產

rip希望你可以堅強咁生活

雖然好同情你
但係呢度唔係Facebook

巴打撐住
痛哭一場
節哀
搵我地做樹窿

巴打加油，祝福你明天會更好💪

💪

每個cm都有負皮 cls

巴打要振作呀

巴打 頂住
上個sem 我個好朋友走左我depress左成幾個月 我明你架
每次睇返d相都好心up 點解一個咁talented既人會咁輕易就走左 仲要係好突然 因為係車禍 冇得好似你咁好好珍惜之前媽媽仲在生既日子
唉 諗起個日 我仲要個晚係約左佢食飯

樓主要加油呀

加油💪 千其唔學日本加到自己都有！

加油 支持住

RIP.. 頂住阿巴打

加油💪🏻巴打，好多人支持你、陪你！要撐住！
💪🏻💪🏻💪🏻

幾時到你？

唔識點安慰巴打，加油呀！

💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

係要時間平復
要堅強💪🏼
我都試過呢種感覺
但要相信媽媽一直在身邊保護你

好好珍惜身邊人

巴打加油節哀順變

真係唔仆街都唔會做警察

Ching 節哀順變

Ching 振作

Ching要好好過生活 媽媽在天之靈都會安慰啲

2支thanks

會過去的

巴打振作⋯

抱抱

我幾歲時面對過！ 加油！ 時間就是最好良藥

Rip 巴打加油

不可放下那傷悲 那傷悲 再次冷卻不理

巴打撐住！唔開心既就上黎傾下計！

為左佢 努力做人
你媽媽係天國睇住你㗎

我明
之後個世界係會永遠唔一樣⋯
好好喊一排
之後加油

撐住 陪住你

加油呀手足

巴打振作啊媽媽永遠住係心裡面

巴打加油！
唔開心可以喊出黎，舒發下感情
媽媽都好唔捨得你，但佢一定希望你有快樂健康既生活
Stay strong!

加油 伯母一定會睇住你
保重

to 1樓樓主:

起我中二嗰年，我婆婆某日抽時間由大窩口去慈雲山，起我放lunch time揾我食lunch. Lunch仲好好地，夜晚就突然爆血管，腦充血，冇醒過，三日後起醫院安祥去世。
嗰陣我仲未意識"死亡"係咩一回事，只係見我媽媽喊左成晚。
到出殯嗰日，我知道係最後一次見婆婆，我忍唔住再喊左。

有時有d野係好突然
你冇可能預計得倒
人生就係咁樣 變幻無常

樓主，你諗下有咩想同你媽媽講，始終最後一次見你媽媽，唔好喊，好好咁送你媽媽。
你媽媽都唔想睇倒你喊。

加油呀巴打
想當日媽媽都突然離開左 好明白你
有咩想喊就喊哂出黎啦
媽媽會係另一邊睇住你架

過了就沒事
頂住

日日都有人死架啦 講經咩dllm

我阿公上個月都去左
自己明白人終須一死所以傷感唔大
但係見到身邊人情緒激動個樣就真係

anyway 共勉之

總有呢d撚樣出黎唱反調以為好型棍囝

你是媽媽的血
你是媽媽的肉
媽媽給了你生命
她好愛好愛好愛你
愛到說不出來形容不了
請為媽媽活下去
發光發亮活下去

Rip堅持啊ching

巴打 加油

加油巴打 我依排都要幫屋企人搞白事
伯母安息吧

我明你感受 我搞左半年都未搞掂
想像唔到從此就消失了

巴打，唔開心就喊出來

迫自己不斷忙，
搵野攪，唔好諗咁多，
攪好媽媽啲野就去幫人，
唔好俾自己靜落嚟...

加油！會過去的

巴打保重 頂住呀

伯友, 一路好走

清add oil呀，仲有好長遠嘅路要行

節哀順變🙏🏻

撐住呀，唔好自己屈埋屈埋
揾朋友幫吓

我唔會叫你加油 因為無用

至親離去 係好難接受 有咩係度分享下

rip...巴打加油

Rip,take care
唔開心一定要講出黎，唔好屈埋

巴打頂住呀 有好多人會同你同行支持你嫁！

振作 長路漫漫

加油 take care

I know that feel bro.
當年我老豆走 逼自己唔好去諗 狂做野 但一靜落黎 d眼淚不自覺流
加油 bro

加油 你媽以你為榮

兒女哭吧不是罪

加油丫巴打

Take care 珍惜

加油呀ching

好好生活，堅強

巴打加油 大喊一場應該會好啲

保重阿巴打

加油，撐住呀

巴打振作！支持你
我都係過來人

屌你老母 唔識留言就做多陣cdrom先啦 沖出嚟柒 戇撚鳩

RIP
巴打要撐住

睇左巴打你段野先發覺自己對呀媽唔好
Btw 巴打振作

你媽媽在天上會以你為榮
好好生活
大嘁一場

巴打振作，我都係同啊媽兩個人相依為命，好明白你既痛。要堅強好好過，咁你媽媽在天之靈先會放心安息

巴打要堅強

Rip
巴打加油

飲番杯。媽媽會睇實你

振作好好照顧自己同屋企人

rip 節哀順變

最近都有兩位親人過身，好明白你嘅感覺。
一訓覺諗起以後都見唔到佢地就好傷心，又覺得無好好珍惜同佢地相處嘅時間。
希望你早日撫平傷痛，帶住美好嘅回憶繼續生活。加油。

巴打 take care 保重

曰子都要挨下去，願你媽媽rest in peace

明白你心情,保重!!

我3年前都經歷咗你宜家經歷嘅嘢
加油 呢份愛係冇人可以取替 但係你仲有好多人愛你的

媽媽在天國會幸福地生活
而佢亦想見到你好好生活 振作
在下一個時空再聚

巴打加油, 諗下媽媽都唔想見到你唔開心, 節哀順變 !

RIP
希望你媽媽在天堂安息

RIP...保重

撐住呀巴打！

rip..

撐住巴打

巴打振作
媽媽只係上左天堂
有一日大家都會重遇嫁

你要做既就係好好生活落去
開開心心
加油

節哀！加油呀巴打！
希望伯母在天之靈安息

rip
巴打take care

振作 要堅強咁活下來

樓主，我10幾年前大學未畢業，我老豆就死咗。你做的事，我以前做過。好難受，好似跌入深淵。過咗3年我先放得低。嗰種痛苦要經歷過才明白。
我而家諗起仲會眼濕濕。
你要堅強，除咗咁講，我唔知有乜可以安慰你。幫到你的人只有你自己。
有時間，天氣好，去晒下太陽，感受自然，望住個天，你會覺得你媽媽其實一直在你身邊守護你。
人生就係要經歷生離死別，有好多不完美和遺憾。但是時間耐咗，你回想返，呢啲經歷係人生一部分，每個人都會經歷，但係佢令你成熟，大個仔。另外珍惜眼前人！

Rip
我都經歷過 日日喊到豬頭咁 搭巴士一靜落黎就會喊
試下多d搵朋友傾下計

唔好做傻事 想喊就喊做咩就做咩手唔好壓迫自己情緒 之後你會發覺自己堅強左

巴打頂住呀

有咩上黎傾，you are not alone

我個陣都係大學畢業個年老母就走左 畢業相都無得一齊影 想喊隨時可以喊

媽媽會在天上繼續守護你

加油 比你更早面對呢啲事

巴打支持住呀

琴日先同阿媽吵大鑊 之後見到你個po btw rip

巴打頂住
你媽媽一定好榮幸有你呢個仔
你媽媽一直都會係你心底陪伴住你

保重，希望你好好生活

暫別係為左重逢
睇巴打的文字都睇到眼濕濕
保重呀

雖然我未經歷個 但我明白一定好sad
希望你可以盡快come through 依段時間
加油 好多人都支持你

巴打 半年前我地tg傾訴過 有唔開心可以搵我 我tg text左你
撐住

樓主加油 唔開心既時候就諗下同媽媽以前既開心回憶 同埋可以多D同寫既方法去記低媽媽既野 當係抒發下又好 乜都好

巴打節哀，你要撐住呀

加油RIP

巴打 你要撐住啊 要照顧好自己啊

巴/絲打加油 難過嘅時候上黎連登同大家講 我地同你一齊分擔

撐

頂住！
Settle好哂之後，大家煲底再見

我12 歲嘅時候，爸爸已上天堂。
堂時上緊堂，係有個校務處職員無啦啦嚟班課話有電話搵我，聽完之後呆到去醫院，見到見識喊。

加油，唔開心嘅話，呢到有好多巴絲願意傾聽

Ching 加油撐住啊

Ching要堅強啊 你媽媽會變成天使守護你

巴打加油！頂住

手足你要支持住，我地一眾巴絲都會企係你果邊

巴打節哀, 如果係獨子既不妨搵多d朋友出黎傾多d計, 見多d人講下會有幫助

喊左

保重。堅強

鎮作，當年我朋友過身前幾日探佢果陣同我講過，人死後會一齊係天堂睇番大家既人生做賽後檢討，佢仲同我講敢肯定到時會笑鳩我
雖然佢講得好仆街，但我都幾信係真嫁，搞到成日番工做錯野都好似比佢笑鳩緊咁，
你媽媽天堂上等緊你嫁，生生性性做個人，開開心心咁活落去啦ching

樓主頂住
有咩隨時上黎傾
一定支持你

auntie rip,
巴打要好好照顧自己喇,加油呀!

樓主你父親呢 ???

好明白, 果時未畢業阿爸就cancer過咗身, 完全接受唔到

樓主 節哀
只要一日你仲記得同媽咪一齊既片段回憶 媽咪會一直同你一齊陪住你
nothing lasts forever, but memory prevails.

堅強ching

(抱)願伯友安息

節哀順變，加油！

RIP, 加油!

你需要D時間接受, 向好方面諗, 你媽媽已經唔洗再受病痛折磨. 佢會係天上好好睇住你. 伯母好好安息.

加油呀！！！

朝早見到呢個 post,
喊左出黎...

明白

RIP
加油呀巴打
再艱難嘅日子都會過去

人生係咁 睇開D
呀媽一定想你堅持

巴打頂住 明白你ge
我爸爸年幾前又係cancer去左好突然
雖然佢離開左已經有段時間
但我諗番起都重會忍唔住
加油呀

頂住呀！支持

我明白你 今日婆婆喪禮 明天出殯

有咩想幫手嘅
問我哋
加油bro

坐緊靈車，抱住阿媽張相，見到你地留言忍唔住又喊多謝你地令我覺得唔孤單

撐住手足

cancer可以好兇狠....
我屋企人都好突然.....

我以為我嘅畢業禮可以一家人齊齊整整影相, 但最後都唔得.....

加油
rip

頂住呀，我好明呢種感覺，我都係差唔多兩年前經歷完

巴打唔開心完一定要掁作，相信伯母在天都想見到你開開心心繼續生活

堅持住辛苦你了

Take care巴打

請節哀

我阿媽都係上年11月cancer 走左 8月確診第四期 然後11月就走左 真係話三個月就三個月 有時人生既野冇得解架 只係人地遲經歷既野 你早左經歷 只有時間先可以沖淡一切 苦沖開了便淡

保重呀

要堅強D呀, 加油

加油 巴打
等時間沖淡

利申: 過來人

巴打我兩年前同你一樣經歷
下個禮拜到我呀媽生忌lu 葬個方便D既地方可以多D去拜山
好多手續搞，其實無空閒去喊，我都係火葬完之後先個人放鬆大喊

人總需要勇敢生存
巴打加油

Take care ar

加油
要佢唔好擔心你 好好生活 因為佢望住你架!

師兄保重身體

巴打照顧好自己
想唔就喊 唔好忍住

明，個種痛真係有刻個心都停咗咁

RIP
巴打保重

本身已經單親？
r.i.p

要加油 振作 💪🏼💪🏼💪🏼

時間會治療你的傷痛，好好生活，好好記住你媽媽的一切，節哀吧Ching

巴打 振作

有無兄弟，家人幫手？

巴打 加油 請好好生存落去

巴打撐埋今日番去好好休息
辛苦你了
走得快可能唔洗咁辛苦你媽媽都算係唯一一樣好事
有咩事唔開心唔想同現實朋友講, 可以上黎搵我地傾訴

我哋留言小事嚟
有咩事要傾訴記得搵朋友或者連登巴絲

應該要點面對……？

巴打保重，有時唔好忍住，喊出黎會舒服d

保重！希望你早日放下傷痛。

加油啊,你媽媽一定會為你而驕傲！

stay strong
想發洩喺到講 有一大班聽你傾訴

加油！你媽媽會保佑你！

RIP
有咩唔開心要同人傾下吖樓主

加油樓主 支持你 隨時上黎傾心事

題外話
我都唔知如果身邊有人走
應唔應該瞻仰遺容
有朋友話過唔好 想留返係自己心入面既最後印象 係生前個樣

保重呀 加油

請堅強😭😭 試下做運動去調整心情

樓主加油
連登仔永遠撐你

i feel sorry, bro!

要好好生活落去，唔可以令佢喺天國擔心你呀！挺住！

Rip
屋企人走真係好痛
希望巴打堅強
好好珍惜依家身邊既人

呢度好多人支持你
你媽咪都會一路守護你

加油 之後要好好過啊

相信你媽媽會在你心中一直陪伴著你，在第二個地方看顧著你。傷心嘅時候可以同身邊的人傾訴，大家都會願意陪住你支持你，令你唔會孤單。辛苦你了

加油 但希望用不推文同幫手推行動post

樓主要加油.好好保重

巴打/絲打加油

加油呀巴打

你媽媽唔想見到你傷心。

最簡易程序係點？

即不經殯儀 直接火化撒海

Take care, 明白想念既感覺，總有一天會再相見的。

頂住
媽媽唔係身邊
仲有好多巴絲

巴打振作呀

樓主 我都送過殯 真係好難受 無得再同佢傾計 內心有好多悔意 想生前對佢更好
加油 be strong u r not alone

樓主加油

願你媽媽安息

我明啊 我十三歲爸爸就走左
你要振作！想喊就喊 唔好忍
加油 你要好好照顧自己！

加油 親人離世好痛苦 更何況媽媽 ching保重

之後你就要排舊骨灰龕位同留意幾時入紙去申請新骨灰龕位
依幾年有新骨灰龕位起緊

頂住阿

Ching保重
有咩頂唔順記住搵人傾下

加油💪🏻你媽媽雖然唔喺身邊 但係佢會一路守護住你架

雖然幫唔到你啲咩 但好想同你講句 加油

巴打加油
撐住

撐住你

一路好走，喃嘸阿彌陀佛

Rip 振作呀巴打 我最好既朋友近排都過咗身

手足
我爸爸都係27號因為cancer離開左我
I know that feel
撐住，要支持住仲在生的人
走左既家人都唔想你咁sad

屌咁撚啱嘅
我老母都係27號cancer走左

我9號出殯
係醫院直出再去歌連臣火化
家父唔攪咁多野，去紀念公園
大家撐住呀

你有無其他家人啊
要緊強喔

撐住呀 連登仔 stand with u

我應該係今個月搞晒所有嘢
我又唔介意佢又唔介意大家都唔介意
諗住求其搞一場算數
我哋屋企本身無神論者
做呢啲都係搞個儀式俾啲親戚睇姐

飲杯水先

節哀順變 🙏🏼

巴打加油 撐住！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

加油 撐住

堅強Ching！你媽媽在天堂都會希望你會振作！

樓主媽媽岀殯都開post jm9

88

節哀
有咩嘢都要同人哋傾訴

我爸爸早兩日都走咗
個人靜落嚟就係咁喊
接受唔到以後都見唔到大家

睇到呢個post 忍唔住又喊

撐住
明白見到親人離世嗰刻唔係最傷心
最傷心係靜落嚟之後回憶湧上嚟, 再諗起以後食唔到佢整嘅飯
加油

各位巴絲撐住加油

巴打 好好去喊 因為真係好痛 我女友媽媽都係走得好突然咩都冇講低就過左身 天天以淚洗面 到現在2年了 先開始係由傷心變成釋懷

唔知點可以鼓勵你， 巴打們會拍拍你膊頭為你打氣

成老母用都咁多人like?

橕住

P牌仔唔撚識用sosad就咪撚用

加油啊 撐住

頂唔順要搵人傾

RIP 樓主加油

振作！

我都經歷過 好明白你嘅感受
希望你可以將自己嘅情緒同身邊嘅人分享
唔好一個人收收埋埋
可能你會覺得自己撐得住 唔想身邊嘅人擔心
但係其實噤樣會更加令人擔心
黎緊呢段時間都會好辛苦 好難過
希望你可以加油撐住
我呢距離依家已經一年多啲啲嘅時間
但係其實到依家都仲未習慣到媽媽已經走左
我哋一齊努力丫

你媽媽都會想你好好地過日子呀,加油,有咩上嚟同大家傾吓啦

媽媽都有cancer，明白巴打心情
巴打唔開心就盡情喊啦，情緒係需要發洩

加油。

我媽媽都係3個月前好突然走左
每日無時無刻諗返起都會忍唔住喊
覺得仲有好多野再冇可能同佢一齊經歷
覺得仲有好多好多既說話未同佢講
覺得仲有好多要盡既孝都未做好
真係每一日都好掛住好掛住。。。

我都係咁 走左爸爸
時間過左就冇咁傷心
只係有時室友開門番黎個陣
會以為係老豆放工番黎
講就又有啲掛住⋯
我當初係覺得佢走左都算好事
唔洗再做化療
可以自由自在去邊都得
去下旅行唔洗受苦
聽姨姨講佢好似去左跟佛修行

好好活落去呀，巴打

rip
我都經歷過，同你一樣時期
要舒發就好而家舒發出黎

係好傷心好難過

你而家面對既我都一一經歷過, 係好辛苦但依段時間好快會過去,
未來還有很多要面對, 一定要堅強, 振作, 幫媽咪做好最後一件事,
ching加油呀!

加油呀！！

至親嘅離世係好難接受，望親啲相、去拜佢都會喊，但要支持住，就算佢身體消失左，佢嘅信念仍然會陪住你架，加油！

完全明白，你媽媽一定會想你開心生活落去！
因為你開心，佢就開心。
佢會一直陪住你，在心裡，在記憶裡。
知道一定會難過，想喊就喊，唔好忍，
喊左會舒服好多，
但記得喊完要振作，記得要活得令佢自豪

死p牌仔

好好活下去。

你要更加堅強 好好地活下去
證明畀佢睇你長大啦
同時 你仲要替媽媽完成佢嘅心願
咁你媽媽先唔會唔捨得離開

有人會話時間可以沖淡一切
我會覺得 沖淡嘅 係傷痛嘅感覺
最後留返低淡淡嘅不舍同緬懷
回憶返相處嘅情境
你會發現一切都係美好的
亦都提醒你要捉緊當下
唔好再畀自己留下任何遺憾

巴打加油 努力活下去就係媽媽最想睇到既野 加油 努力成為一個令媽媽感到自豪既人 佢會一直係上面望住你 唔會離開

身同感受過...
係自己親手禁制送媽媽火化佢果刻..
已經覺得依個世界得返自己一個親人咁...
樓主加油..我知依段時間係會好難過....
堅強呀

弱智？

rip
祝早日走出悲傷

手足呢d野無人想

巴打頂緊
伯母係天上面唔會想見到你喊架

Cheer up bro
And auntie RIP

媽媽早兩日走左 月尾出殯
我都接受唔到媽媽咁就走左
明明前1日仲講緊點醫佢 食咩藥 結果凌晨5點幾就走左
提起媽都流淚 點解會咁快？？
由媽肥肥白白行得走得 到走 只係2個月時間
點解閻羅王咁快帶走佢

巴打要振作，你媽媽見到你咁堅強會好恩慰
你有無其他親人互相support住？
我都經歷過，果陣仲未畢業..
唔經唔覺都過左咁多年了

推介呢本書，講雙親

殯儀需要幾多錢

RIP...撐住 媽媽會係天上保佑你

take care... 要堅強呀巴打

加油 Ching!

樓主，我同你經歷緊同樣嘅事。
cancer真係黎得好快好突然，發現唔夠一個月已經走咗。前果排成日無啦啦就會喊，一日喊幾次⋯⋯

巴打堅持呀，呢件係你媽媽教導你最後的事，人生無常、珍惜身邊的人事物！唔好浪費自己既人生！
加油

明你感受
加油

Take care RIP

Take care
記得佢既教導就可以了

仲有一班巴絲陪住你
唔會孤獨架

啊 巴打撐住：（

頂住呀 佢只係去咗第個地方生活姐 你唔好令伯母失望呀

好好生活，撑住

RIP
比個大大嘅擁抱你

節哀順變
巴打堅強

Sorry for your loss

Stay strong